心好攰

其實我什麼都不是
只是毒撚太愛幻想 心存僥倖...

收手啦施主